操你媽的早飯吃著方便面回顧阿森納怎樣輸波簡直就牛B死了

衲dee

輸球啊納dee

牛B睇住你食方便麵死了

操你媽的B

打死個老婆啦 煮方便麵

你隻食屎狗死去返打老婆啦

納dee咁食法擔唔擔心生野

親是你媳婦兒給你下的面嗎？

輸咩波
輸球呀
學又學唔足 你死撚左佢啦柒頭

打門 球進了

輸球呀ching

牛b